傻傻分不清！盤點10對與女優撞樣女藝人

香港人對吉澤明步特別有親切感，好大程度係因為佢多年來被指與藝人鄧麗欣(Stephy)撞樣，更封佢為「暗黑Stephy」！網民經常將二人之樣貌、身材作比較，但諷刺的是絕大部分人都認為吉澤明步比Stephy更勝一籌。早年吉澤明步接受訪問時，曾表示對自己被指似Stephy一事感到高興，更說希望有機會聽對方唱歌，不過可能因為佢唔清楚Stephy嘅唱功…

吳若希 VS 羽田愛

歌手吳若希早年出道時，就被指與日本AV女優羽田愛撞樣，所以網民幫佢改咗個花名做「羽田若希」！2014年時羽田愛宣布引退，吳若希仲喺FB post咗張羽田愛「引退作」的圖片，幽自己一默話自己冇引退，叫大家放心～

馮盈盈 VS桃谷繪里香

港姐冠軍馮盈盈經精喺大台節目《後生仔傾吓偈》大爆出位言論，曾經有一集眾人討論AV，盈盈就話覺得蒼井空好吸引，並以老師專稱蒼井空，語氣非常敬佩，話唔定盈盈都係蒼井老師嘅「學生」，跟老師學習過！

Rose Ma VS明日花綺羅

模特兒Rosa Ma(馬俊怡) 擁有34D豐滿上圍，出席活動時例必狂騷火辣身材，近年大受宅男歡迎，今年書展仲出埋寫真！不過更多人討論的是，Rose Ma同日本神級女優明日花綺羅好鬼似樣，網民仲封Rose Ma為「暗黑明日花」！

早前明日花來港同Rose Ma合作拍廣告，片中「兩姊妹」齊齊白色tube top上陣，狂騷事業線，睇到大家鼻血狂流！Rose Ma就謙稱身材唔及明日花，又大讚對方五官精緻好靚女。

蔡思貝 VS希島愛理

大台藝人蔡思貝近排被唔少網友讚靚咗好多，演技又進步咗，雖然暫時無劇出街！不過呢位叫希島愛理的日本女優，同樣束中長髮型，水汪汪的大眼睛加上微翹雙唇，望落同蔡思貝真係好相似！而且小編有理由相信，佢演技應該比蔡思貝好！

謝安琪 VS 友田彩也香

歌手謝安琪除了歌藝精湛，仲係出晒名的索人妻，依家生咗兩個小朋友都一樣不減風采！而30歲女優友田彩也香素有「AV謝安琪」的稱號，佢早年曾到港拍攝電影《三條友飲醉走》，跟主角陳家樂有不少對手戲。當時友田本人表示曾看過阿Kay的照片，不過就認為阿Kay比自己漂亮所以覺得自己跟對方不相似，夠晒大方得體！

林志玲 VS 波多野結衣

台灣第一名模林志玲相信不用多介紹，有「暗黑林志玲」稱號的波多野結衣更是更是日本神級女優，兩人樣貌、身材都係女神級！林志玲早年曾到日本與木村拓哉合作拍攝劇集《月之戀人》，可惜收視仆直，所以在日本的人氣自然大大不及波多野結衣啦！

陳婉衡 VS Julia

31歲女優「京香」Julia擁有J Cup超誇張身材，在成人動作片界人氣極高，甚至於亞洲各地都有甚高知名度，為現時最具代表性的女優之一。不過香港代表亦唔輸蝕，TVB「乳神」陳婉衡都有36E逼爆上圍，兩人樣貌、氣質都十分相似，大家鍾意日本妹定港女？

胡杏兒 VS 蒼井空

索媽胡杏兒和「屬於世界的」女優蒼井空，呢一對亦是公認的相似，杏兒曾在賀歲片中假扮蒼井空便可見一斑。蒼井空退出AV界後轉往演藝圈發展，曾參演多部電視劇及電影，人氣不比以前低！早年蒼井空接受訪問時，都認同杏兒撞樣：「我覺得嘴同下巴最似。」

Angelababy VS Rio

Angelababy同AV女優Rio(柚木蒂娜) 同為混血兒，所以兩人同樣擁有深邃輪廓、精靈大眼睛，更有一段時間大家都係一頭金長髮，所以真係孖生姊妹咁！最巧合係兩位女神都被指「變靚」咗，以前同依家樣貌好似有啲唔同，果真「女大18變」！

胡杏兒就收皮啦，蒼井個樣正好多

得罪講句
打呢篇野果個人唔係盲既就係盲既

你畀陳婉嫻我jm9

陳婉衡唔係陳婉嫻

原本篇報導好多圖
樓主

睇到最尾先嚇親

陳婉衡 VS Julia

見親混血兒都屈整容..真係岸撚柒鳩

原文

我要女優相呀屌你老母

梁榮忠

AV梁榮忠

王祖藍

豆腐屋靚過fyy咁多。。。

咪係
似菜屍貝嘅竟然唔係達哥

驗眼啦

我建議打文章個位人兄快手D去配副眼鏡

戇尻 柒韡同陳炳達就係一個餅印

香港果d劣化版黎？